<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rinat Muhamedgaliev</title>
    <link>https://rmuhamedgaliev.dev/</link>
    <description>Recent content on Rinat Muhamedgaliev</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Feb 2020 15:56:05 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://rmuhamedgaliev.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Как строить прозрачные отношения с сотрудником и мотивировать его развиваться</title>
      <link>https://rmuhamedgaliev.dev/post/study/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 15:56:05 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://rmuhamedgaliev.dev/post/study/</guid>
      <description>Про развитие сотрудников Появилось видео моего выступления по развитие сотрудников.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Эпоха универсалов</title>
      <link>https://rmuhamedgaliev.dev/post/unversal/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 15:24:36 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://rmuhamedgaliev.dev/post/unversal/</guid>
      <description>Расшифровка доклада доступна по ссылке.
Я посмотрел доклад и согласен с докладчиком о необходимости развивать команду в универсальных игроков. Это дает большую гибкость в реализации проектов и так же дает возможность всем попробовать новые роли и получить новые знания. Область деятельности такой команды не ограничена стеком каждого и члена и не сильно ограничена отсутствие одной из ролей в команде.
Я считаю, что так же в команде должны быть и разработчики которые могут расширять свой технологический стек.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://rmuhamedgaliev.dev/about/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 01:40:49 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://rmuhamedgaliev.dev/about/</guid>
      <description>Всем привет! 🙌
Я Мухамедгалиев Ринат - Java разработчик. Коммерческой разработкой я занимаюсь более 10 лет.
Как я пришел в разработку 👶 Первыми моими программами были простые программы на языке Basic. Они очень простые, которые рисовали простые фигуры и считали несложные формулы. Затем родители купили компьютер, и моё любопытство приводило к неправильной работе Windows. 2 раза меня спасал мой двоюродный брат, приезжавший из города и переустанавливая Windows, но на 3-й раз мне родители сказали чинить самому.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Консультации</title>
      <link>https://rmuhamedgaliev.dev/consult/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2020 01:40:49 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://rmuhamedgaliev.dev/consult/</guid>
      <description>Привет! 🙌
В мире разработки я более 10 лет. И за это время у меня накопилось много интересного опыта. Я прошел путь от рядового Junior 👶 разработчика до CTO 🧙‍♂️ небольшой региональной IT компании. В ходе развития компания, мне приходилось расти самому. Я готов поделиться им и помочь вам в развитии и решении ваших проблем.
В моем опыте 🤯:
 серверная разработка на Java; разработки мобильных приложений iOS на Swift; разработка сложных архитектур; автоматизация процессов; разработка интеграционных решений; работа с OPS инструментами (Ansible, terraform, docker, etc); менторинг в Java разработке с успешным трудоустройством в Сбербанк, T-Systems и другие компании;  За годы работы мне приходилось заниматься прокачкой новых сотрудников и помощь им в росте.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Выступление на DevOPS митапе в Йошкар-Оле 18.01.2020</title>
      <link>https://rmuhamedgaliev.dev/post/devops-jenkins/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:28:11 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://rmuhamedgaliev.dev/post/devops-jenkins/</guid>
      <description>Я недавно выступал на DevOPS митапе у нас в городе. И рассказывал как работает Jenkins и Docker агенты. Более подробный гайд я описал в статье на HabraHabr.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://rmuhamedgaliev.dev/archives/</link>
      <pubDate>Tue, 28 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://rmuhamedgaliev.dev/archives/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
